點解兩集超能特攻隊都好似冇出現用超能力犯罪嘅人

超勁先生
炸彈狂魔
地下奇俠
螢幕怪客
點解個世界好似冇人用超能力犯罪，有超能力都係做英雄

因為主角會唔夠打

今集超能先生連磚頭人都唔夠打

會變咗Xmen卡通版